公屋仔家庭同中產家庭有咩分別

就係樓豬同有錢仔既分別

住公屋既衣著特別寒酸

公屋仔通常有幾億身家 樓下停車場幾部跑車 大陸幾廿層樓咁啦 不過就唔捨得啲鄰居 所以先唔搬 中產呢就鍾意充大頭鬼 層樓鬼咁貴就死要供 所以會窮過公屋仔

係無耐前先有單幾千萬身家住公屋比人告

冇分別
都係人一個